有無巴絲打試過去做眼震電圖?

頭暈左半年，結果西醫寫紙我去做眼震電圖(ENG# Videonystagmography)
有無巴絲打 試過去做過 講下過程係點
睇張紙寫到好可怕 又話唔好4小時進食 又要人陪同話 做完會又暈又嘔

推